火攻同拆爛啲狗鐵啲埋吾係咁好

與其用火攻，同拆爛啲野，點解吾用水攻呢，我諗港鐵啲機應該無防水設計架，用水攻，係啲窿窿罅罅灌水入去，應該就用吾到架，而且又吾破壞外觀，可以比新聞同外國一個交代，一舉兩得。有錯求指正

黨鐵站內落大雨，導致站內所有機械全壞。

黎一場人造地下雨

【913 八月十五】 金鐘悼義士

水點會無用 , 去親都會搵撲火喉洗地